---
title: Benefit One (2022)
date: '2022-12-1'
tags: ["PT.Logique Digital Indonesia"]
draft: false
summary: 'Benefit One Indonesia merupakan salah satu provider Business Solution Jepang yang mempercayakan website-nya di kembangkan dan di maintain oleh PT. Logique Digital Indonesia'
tech_db: '~'
tech_server_env: '~'
tech_fe: 'Vue v1, jQuery'
tech_be: '~'
contributor: 'BE Team: Nenu Amalia, FE Team:Abdoel'
client_customer: 'Benefit One (https://benefit-one.co.id)'
---

# Benefit One
Kebanyakan adalah maintenance dan bug fixed existing code :(, request yang sering masuk dalam masa ini adalah adjustment UI, interaksi, dan implementasi beberapa UI, etc.

### My Tasks :
+ `fix` : Bugs in existing code 
+ `feat`: Implementasi design UI


